難道怪罪神沒有更偽善的祝福

mk

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

又黎